小弟發起block鳩"感建分"大行動

屌你老母
個個post都感建分
阻撚住晒
block柒晒你班垃圾

正評：block鳩晒d小學雞
負評：樓主on撚鳩

善心打破零回覆

多謝巴打
已經有6隻小學雞負評

感律分好似好聽啲

quit左連登佢囉

講親感建分嘅人明知係班死毒撚
樓主洗咩咁在意佢哋

感建分

感情問題建議一律分手問題建議一律無視

13隻小學雞
請負評既留言
想block埋你地

10個有3,4個post都見到
太煩

感建分

吹呀

屌你老母

我以前上感情台都唔係咁，係近排先成日見到咁多 咩感建分

感情台唔傾感情一律建議分手咁要感情台嚟做咩

以為好風趣個下先死

都真係好笑過你呢個post嘅

我個post要好笑？
小學雞到覺得感建分好笑

咁人哋講感建分邊度覺得自己風趣呀
你冇撚嘢

感建分 唔BLOCK死全家